\begin{center}
\index{Rysk begravningsvisa}
\subsection*{\large{Rysk begravningsvisa}}
\end{center}

Å nu ska vi följa en rysse till hans grav.\\
En rysse är en skojare i alla sina dar.\\
$\parallel$: Så dra åt helvete, ja, dra åt helvete.\\
Nu drager en rysse åt helvete. :$\parallel$\\

En rysse han kallas en skojare, durak!\\
Och visst är det sant att det är ett satans pack!\\
Så dra åt helvete...\\

Istvoztjik - eller generalmajor,\\
skillnaden är tammefan inte stor.\\
Så dra åt helvete...\\

Och ryssen är död, och kistan är röd,\\
men fan vet om ryssen är riktigt död!\\
Så dra åt helvete...\\
\vspace{0.0cm}
\begin{figure}[htp]
\begin{center}
\includegraphics[width=\linewidth]{bilder/Johannasbilder/ryskbegravningsvisa_kista.jpg}
\end{center}
\end{figure}